# קבלת פרטי המערכת (GetSession)

## הסבר
קבלת פרטי מערכת בסיסיים

## ביצוע

**פרמטרים:**

* `token` - הטוקן שהתקבל בהתחברות (או טוקן חד פעמי) <small>| `String`</small>.

**פקודה:**

הפקודה היא `GetSession`.

דוגמא לבקשה:
```
${url}/GetSession?token=${token}
```
תשובת השרת במקרה של הצלחה:
```json
{
    "responseStatus": "OK",
    "units": 0,
    "unitsExpireDate": "2021-03-01",
    "organization": "",
    "contactName": "",
    "phones": "",
    "invoiceName": "",
    "invoiceAddress": "",
    "fax": "",
    "accessPassword": "",
    "recordPassword": "",
    "email": "",
    "creditFile": "Yemot",
    "username": "",
    "name": "",
    "yemotAPIVersion": 6
}
```
* `units` - יתרת יחידות שיחה במערכת.
* `unitsExpireDate` - תוקף היחידות שיחה.
* `organization` - ארגון.
* `contactName` - שם איש קשר.
* `phones` - טלפון איש קשר.
* `fax` - מספר פקס.
* `invoiceName` - שם לחשבונית.
* `invoiceAddress` - כתובת למשלוח חשבונית.
* `accessPassword` - סיסמת גישה למערכת.
* `recordPassword` - סיסמה להקלטות.
* `email` - כתובת אימייל של מנהל המערכת.
* `creditFile` - משווק המערכת.
* `username` - מספר מערכת.